被控暴動罪！！聽日提堂

開始擔心會散

收咗幾多安家費

一有打定輸數既心態先係真正既輸

散佢老母 捉得幾十人

真暴動就告兩個

假暴動就4x人被告暴動行過扶下人都被告
收皮啦警犬

當日南邊圍過百人大量兵器，無即時檢控，你唔撚解散警隊做乜都係廢

2個？我仲燥多左

係條馬路舉木板盾又係暴動
拎武器打到人開花又係暴動

南邊圍會散？

係咪打立場姐姐果個？

告得2個

仲種緊西瓜

淨係暴動?
傷人唔告?
17定19可以坐十碌架

我屌你老母呀兩個

我係驚d唔夠堅定既人好易比人輿論說兩說就跪低話港共有做野

恐怖襲擊喎

8月22打錯咗做7月22日

告兩個咋，仲有百鳩幾個
同埋重點係五大訴求！

咁多白衫有樣睇，就告得2個？
黑狗效率真高

721 811

同支那01講

咁撚樣都袋住先

掉2個交數 當香港人傻？

咁係咪定性咗721係暴動?
咁有份在場出現嘅白衫都要全部告暴動喎 不論佢當時做緊咩

我覺得只係姿態，應該告唔入暴動罪

屌你 告得2個
是但抌兩個出嚟交數？

唔告過百人都唔算做野啦屌你

告唔入暴動咁點？

喂 得兩個人打人咩而家？
721未追究完仲有811呢
仲有懷疑被酷刑對待嘅被捕人士呢
散咩呢請問？又吹散水風

而家明正言順話佢地係暴徒，所有話反對暴力/話我地係暴徒嘅藍絲都會進入邏輯陷阱

岩呀
即日白衫齊晒腳你唔拉，重要拍晒膊頭
依家拉得28個，得2個落charge，跟住同市民講已經盡左力？食屎啦

咪撚當香港人係傻先得架，告得兩個咁不如你咪撚搞咁多啦，仲要話告參與暴動？

終於傾掂揾邊兩個肯收安家費做替死鬼？

睇死佢哋應該唔夠錢俾百幾二百人嘅安家費，最後揀幾個等黑警可以塞住記者把口

兩個

真係多撚謝曬

Agger

收左唔少安家費喎

全部搵啲老既去坐，擺明自願架啦

唔會散啦，交得幾多人出黎，
仲有差佬有份參與，呢個係重點，
佢點交人都解唔到畫，點解差佬唔出現

姿態還姿態 告唔告得入就唔係狗同大波曄話事

文宣可以大大力屌對家啦
說好既保家衛國呢?
唔係正義之士黎架咩?
點解會比人告暴動架
一定係警察有問題啦
你班condom

告得兩個，要香港人收貨？你當我哋系咩

太多人拉要洗好多維穩費

屌，邊忽暴動？告暴動係咪想人判無罪

未就係

當日幾百個出來打人拉28個告2個
收貨果d都今9
仲有警黑合作呢？ 李漢民呢？

2個？吊你老母

係時候講

果件藍絲收左幾錢做show?

就黎記者會先爆樣咁嘅嘢。點會唔知你想點

邊兩個

告2個

法西斯主義
除良安暴。

Push

仲有黑警搭膊頭呢？
游乃強秘密會面
見唔到有武器
李漢民冇睇錶兇記者
警車掂行掂過乜都唔做

呢啲全部都要追究啊拉兩件就算數？？

得兩個咋屌 散條毛

仆街啦告得兩個

幕後凶手 何妖都未有報應呀。

提醒大家不能放鬆！

你肯定係白衣人？

2個收貨? 200個差唔多..

安家費唔知幾多

五大訴求無一條fulfill到啊
一日未重組警隊 都會有警黑合作
#freehk

823見

果到幾十人 你同我告兩個暴動？ 我洗唔撚洗整個名單俾你照住告呀 黑警死全家

成百人提廿幾個，再有2個告暴動？

食屎啦 仆街

2個

拉廿幾個*

散咩吖，溝埋分化做分散吖。

何妖呢
何君堯呢
何執葉律師呢
班仆街黑警呢

屌你老母唔係傾好哂數架咩？

黑警出賣鄉黑，你班黑警以後唔使入元朗

得兩個？On9

就算捉哂都唔足以平民憤 五大訴求 一點都未做到

拉都冇拉

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

得兩個就話會散
冇過百都唔洗傾

成個元朗嗰日企滿晒白衫人打人！
你拉得個50幾個就算？
唔會就咁就唔記得
幕後黑手都未拉到！

你唔係諗住Hea鳩我哋呀？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

玩司法程序搞你幾年

得兩個 ？咪撚玩

2個咁撚多呀

幾十人拉得兩個人， 你真係當d人傻傻地， 何妖呢

張圖錯左
咩至今日（7 月22 日）

有無恐襲呢條罪？

告得兩個仲嬲

傾掂安家費交人頭喇？

告暴動罪
目的係打擊示威者

話你哋同元朗白衫人一樣仆街

林鄭 這個仆街政權
死都要屈人

搞咁耐先夠錢搵兩個人出黎

兩件?
冇撚野呀

嚴重傷害他人身體坐終身啦

安家費一定好和味
一場撐警大龍鳳都要幾十萬啦

西瓜佬幾時先肯拉啊

恐襲

識玩喎啲狗
不過告得兩個 安家費咁少呀?
你唔告撚晒有份拎藤條 鐵通 木棍 刀既暴動
都唔撚洗旨意洗得甩警黑聯手呢個污名

2個人點暴動

有人話佢著草去咗泰國
石鏡泉好似唔係香港

呢單野最低消費係
游乃强李漢民串謀暴動+公職人員行為失當
拉既白衫全部暴動

意志堅定d都唔會

煽動嗰個大佬呢 捉咗未

重點有幾個

-有情報， 有999call， 但當日冇黑警到場
-幾十人打人， 狗屋有直播live, 一個月後告兩個
-後續警黑搭哂膊頭， 有武器當見唔到

要追究到底！

上環48小時內起訴44人暴動罪
元朗就隔左成個月先告兩個唔係以為市民會收貨呀嘛
剩係計721，唔止白衫佬，一日唔清算埋當日既黑警無人會收貨

認到樣都唔只2個啦，交兩個老嘢就當無事，你當200 萬人on9?

太多人意志唔夠堅定

撚有50幾個
20幾個咋

屌，天惱人怨，成班拎晒棍先拉2件

一年廿萬最少啦

學術討論：

所以都係打到人仆街着數D

btw 想笑尻班鄉黑係暴徒

得兩個
起左底既都幾廿個啦
姐係認當日暴動
但你地警員話見唔到當日有武器wo

黑警責任呢？

小牛農場 陳志祥 被人拉左未？提堂未？

告哂都唔會洗得甩
地鐵CCTV直通警總
警犬第一手知道
警犬話當時有臨時指揮中心
咁部車去左邊？點解足足遲左39分鐘
機場你可以拎槍出黎 元朗你一樣可以

佢地就是但捉28 我地就捉幾百

正，等睇起訴少過啲示威人士，到時香港唔荒唔暴動

暴動？直頭意圖謀殺添呀
仲要得兩件

又暴動 仲要得兩個卒仔 一定政治考慮過 即暴動唔係政治檢控
全部非法集結 傷人好過

西瓜佬呢？搞咁撚耐告2個！食屎啦！

想將全日事件綑綁？黑衣白衣全部告暴動？

728上環，44名真香港人被控告「暴動罪」！！！！

2個就散既係咪傻左

一齊告暴動
白衣人 = 黑衣人

政府都係想咁講啫

乜野散？警鄉黑散？

大推

五大訴求 缺一不可

告都告得on9過人
告得兩個 我地一定唔收貨
告咁重 對家又唔收貨
點會散

你想響連登吹淡就繼續咁講
但連登仔我諗唔會咁容易收囉

反而文宣方面諗下點令到更多人知道唔可以收貨住仲好

一日唔回應5大，一日都堅持落去

幾百人恐襲
交2個 二打六想算數
煽惑暴動嗰啲主犯一件都未拉

呢到我就梗係唔會驚
我係驚babycondom同鄉土果d

2個出黎頂就當解決左？

交得2件，屌你老味真係唔好以為我地咁就收貨，你唔告撚晒呢百鳩幾人都唔撚會完

最後會唔會證據不足，當庭釋放？

拉2個都會散，你當和理非係弱智

做多D文宣....人民不會忘記

就算班黑警做啲乜野
警黑勾結晚既形象已經返唔到轉頭
因為721果晚你地冇即時拘捕班恐怖份子
但係義士就即拉即告暴動即提堂

拉埋個打立場記者告暴動先講啦，無帶口罩仲狠狠打人嗰個農夫大叔啊！！
依家政府都係做樣架炸！
第一點、無即埸拉，
等二點、帶咗口罩，
嗰啲告乜都無用，除時打甩！
反而無帶口罩又狠狠打嗰啲，就實告得入！
但係有無拉過呢！？

飛天南係即場拉啦掛，仲要無帶口罩，有無告佢暴動?

2個？ 屌你老母咩臭系鄭狗

旨意佢真係做野咩,
做下戲HEA下啲人之嘛,
有幾個打到昏迷送院嫁.
柳俊江爆成咁都仲清醒嫁,昏迷果啲...

集思廣益
可以點文宣煲大佢
文筆好既高手求賜教

2個？

告得一個, 全部同場都係暴動, 同當時魚革一樣

兩個? 我屌你老味啦

無罪釋放

捉呢班人係份內事嚟架，仲捉得兩個，其他數逐條逐條同佢計

證據不足囉,可以點
當庭釋放

全部暴動都不過份
所有手足不要放手

捉得2個仲要未判決散乜撚
個個好似你呢d人咁諗就真係散

嚴重傷人罪定暴動罪嚴重d呢？

告又話怕散
唔告又問人做咩咁都唔告暴動
想點

告得2個

散乜Q

警黑勾結又點計，點都唔會罷休

前線吿暴動～佢哋又暴動～咁再有機會發夢係咪揸開山刀有so d

如果咁都收貨，咁義士真係condom

黑警呢 唔洗告啊？

成個月先抽到2件生死籌出來交數？

告得果2個人暴動，你當我傻？我唔傻，希望香港人都唔好咁傻

各位，執葉個筆直只係夠兩個人嘅安家費，所以佢已經搵左警賊講掂數，告兩個。
如果大家想執葉收皮好簡單，就係日日迫警賊告多幾十個，佢真係唔好話收皮，我驚佢比黑社會買起都似。

2個人點暴動呀，你估雷神+ironman?

控暴動就係想將同示威者混為一談

白衫打人係暴動，黑衫俾人打都係暴動，cls

出左幾百人
拉左十幾人
告行兩個
何妖而家仲係度派月餅，分分鐘黎緊垃圾會都仲有佢份
如果咁就散其實香港都冇得救

暴動??

無差別恐襲嚟喎?

中聯辦？

葉虎。

搵兩個爛仔入去坐下
塞住市民把口
冇咁易

2個人點非法集結>暴動
全部都係暴動
1500人先搵到28人收安家費 葉虎你點做野

拉學生護士市民成堆人就告暴動, 拉黑社會就HEA 拉 HEA 告

超過二百人直接參與暴動，依家捉兩個交差，你當香港人傻呀

非法集結最少要三個人，所以無無兩個人暴動呢回事

小牛農場點算...我想食西瓜啊

小一數學題:圖中有幾多個人打人
香港市民:八個/十個/十幾個
學士/碩士/博士畢業律淨屍:兩個

屌、先告兩條友咁容易散咩
俾曬安家費啦
一係全撚部告

仲有黑警唔撚係傷人，係酷刑啊
散條命

升天南拉左未

解散警隊 ？
係就快

似係傾掂數啦
搞咁耐

幾百人捉廿八個，兩個暴動

相對上環d義士44個暴動，鎖48後即刻上庭

你想咁樣叫人收貨？

拉左何妖煽動先再諗啦

唔知係咪浸咗
打立場姐姐嗰隻廢老 沙埔村打風浸左呀

屌告得入先講啦

同意, 警隊快要散了

散？
你個心散緊？

就算成班白衣人坐足10年都好，港共只係做返應做嘅嘢，無關五大訴求事，唔好被side track。

係咪搵左2個道友去告？

10萬坐十年呀嘛

打撚到咁先得兩個散條毛？

應該係為左開記者會

到時又告唔入

先落咗三條友案咋！！！！

我地成七百人被捕啊！！！！

要好似暫緩個時咁 文宣大大力講係唔同！

黑警專登交啲有問題證據一樣會告唔入

你估60-70年代呀，屌你老母！求其搵兩件老童交數想冚息單野。
吹鷄幾百友，有2-3字頭，只告兩個暴動
何君堯被人拍撚晒片...無事。唔撚係呀！
盲嘅都睇到係警黑勾結！屌你老母！
政府同黑警無高層人頭落地，都好難息民憤

兩個？你hea鳩我？

成二百人出黎，交得兩個頭，香港人係唔會收貨架